Часть 1 - карточки визитов:  Саша Мороз @Alexandr

Написать класс Visit, описывающий визит;
написать дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
добавить классам метод render, который будет возвращать DOM-элемент карточки;
написать функцию, срабатывающую при добавлении карточки:. Функция должна отправлять POST запрос с данными карточки по адресу: “http://cards.danit.com.ua/cards”;
сделать Drag & Drop перемещение карточек;

Часть 2 - поля ввода:  Ваня Авдеенко @ Ivan Kenobe
Дизайн
написать дочерние поля Input, Textarea и Select, которые создают эти поля ввода;
написать DELETE AJAX-запрос на удаление карточки;
написать PUT-запрос на редактирования карточки;

Часть 3 - формы и всплывающие окна: Виталик Стародубец @Vitalii Starodubets
Отрисовка и фильтр
написать универсальный класс Form, который описывает любую форму ввода. Добавить ему метод serializeJSON, который проходится по всем полям, имеющим атрибут name, и создает строку в формате urlencode или JSON;
написать класс Modal, который создает каркас всплывающего окна;
написать POST-запрос авторизации;
написать GET-запрос вывода всех уже добавленных в базу данных карточек на экран;